好想quit u 去讀asso

小妹上年dse失手 得個廿分
因為冇心再搏 唔想入asso/retake
就選擇入咗垃圾教大ugc 5-year degree
但一直讀得好唔開心
我唔鍾意自己呢科 更唔鍾意間學校 亦唔想做教畜
一直都好想quit u 好想讀好啲既大學
gpa因為attendance衰咗一科 trans u無望
見有好多中學差過自己既 讀asso都升到三大
所以而家考慮緊好唔好quit u讀asso搏番上去
想問下大家意見 覺得我咁做搏唔搏得過
我都知自己on9抵死 大家屌得細力啲

建議唔好 風險好大

推

又想走後門

而家個degree一諗到仲要讀多4年就想死 冇興趣冇前途

asshole仔9成9都係弱智
樓豬有廿分嘅話
入去asshole肯定屈曬機

好驚浪費青春浪費學費得不償失

考多年dse啦
冇興趣就唔好讀落去
愈踏愈深

既然咁勉強自己讀科冇興趣嘅
不如去讀asso搏盡2年升上有興趣嘅科
起碼你會有返動力讀啦

冇本錢考dse 下年中文要範文 其他科咁耐冇接觸退步咗好多 讀asso好似易啲

有信心就去！ 要記住呢團火啊不過

你睇下你啱retake定asso多啲啦
唔好令自己後悔 當年入左ugc水泡programme reject 左
宜家經asso入返科有興趣嘅

如果諗清楚就去馬啦
反正讀教大都未必做到教畜

走後門狗

asshole仔水平低過教大仔好多倍

樓主廿分同其他同學差唔多料架咋

多謝你 有冇details

樓主入asso屈人機咪啱囉

努力啲tran u算啦

水平低都可以讀得好

我認我垃圾 得英文好 electives食曬屎

講到水平低自己又讀得差，笑出黎。唔想讀當初就唔好選啦，浪費納稅人d錢。

英文好已經夠啦 讀asso 屈人機啦

5年真心有d難捱
去報左先囉 收先再諗

我係asso過來人 dse得19分
唔揀retake/repeat就係揀asso
入到去辛苦就一定架喇 但好多時候真係有回報
最後gpa都唔錯 入番3大
但溫書個方面真係好孤獨 讀書唔叻就要自己比心機留底溫...好彩有位戰友一齊拼搏

其實根本就無話學校水平點樣，因為大學只係個平台比你去發掘自己既才能。再者，你見人地asso升到上三大，但同時好多人升唔到亦唔會post fb ig周圍講，所以唔好諗住去讀asso就得，你自己唔爭氣一樣係仆街，到時喊都無謂，仲要比人笑ugc唔讀去讀副學位。

有時間咪讀囉

又一次證明asso係俾啲讀唔成書嘅人走後門
讀唔成書dse炒晒入唔到三大
跟手入asso走後門輕鬆入返三大
唔好再講咩asso都要努力啦
根本讀asso入u就易過dse好多
正宗後門

又一隻走後門狗

屌你老母 走後門仲咁自豪
真係人無恥便無敵

咁你有你讀 讀書係個體

讀asshole不如考多次dse

返足學點解會唔夠attendance, 如果你話因為學校差所以無心機讀，難到asso會更好 ? 如果你只係一味保持住呢種係人地問題既心態，比你負碌升左上三大，出到社會咪一樣死。人向高處本身唔係問題，原本都唔係想屌你，但你唔努力讀，倒轉頭又話因為學校水平差，咁就真係唔屌唔得。

班辣殺唔單只入唔到三大
係連嶺大都入唔起

岩呀 連登仔講到asso咁易
快d入去升番個3大啦

你呢隻asshole仔真係好on9
正常人考完公開試就已經夠分入三大啦
仲駛鬼似你班辣殺咁要靠走後門先入到咩

咁無興趣咪唔想返學囉 我都理解嘅
佢gpa都有返咁上下就OK啦 大學邊有人理attendance

入唔到好學校係我自己問題 與人無尤 只係估唔到病咗有假紙 只係miss咗堂都會fail 我知唔係藉口 我自己dse成績同gpa都唔夠好係我自己既錯 所以我想搵好既方法努力改變現狀

唔鍾意教書就唔好做老師啦，第時你都唔會習慣到老師依份工，只係害左自己又害左班學生

如果你想讀Ba個啲 姐係文科野應該啱你
似乎考靚個gpa搏轉系好過去asso喎

通常d樹仁，恆大，開大個d就會葡萄班asso仔升返上degree
就會話人地走後門
你地班垃圾就繼續做野雞大學

利申：dse17分，最後升返上poly

agree 你都係想要個名啫
soci ba唔值你曬心機曬時間轉

其實讀緊教大既人唔係水平低
而係入左
就唔讀書
掛住玩或者研究書本以外既知識
樓主太單純
仲用gpa黎判斷人既水平

你係叻就唔使入黎啦
眼高手抵

on9

我24分讀緊ust

如果屋企無經濟負擔，唔係等住你開飯
樓主可以試下讀Asso
起碼自己試過，日後無悔

無興趣既咪quit 咗佢
無謂嘥時間
利申： quit HD 讀asso 升u

讀乜鳩ied

利申 reject 過ied

依家新三大

又一隻asshole仔打飛機打到精蟲上腦出現幻覺

你走咩堂呀 走一堂會fail? 如果成科fail左你gpa會唔會仲有3.幾咁勁

利申 垃圾教大

騎囝又撚狗

做教畜？你諗下好喇出面大把三大撚同你爭。

野雞

由佢哋噏，就算同校笑asso出到嚟同一張沙紙

無負擔就quit
有就你自己平衡下

冇學生證你話讀哈佛都得啦

係咪有學生證你表演食屎先？

新會然

我唔求入番三大咁好彩 只係想讀番鍾意既科

做教畜好過讀非專業科
搵工會好痛苦

冇決心咪撚quit

我而家先發覺我出post個時打漏咗 係21分唔係20 雖然冇分別 都係唔夠分..

你似係逃避多過為自己興趣

呀小妹 你gpa幾多呀

Quit左唔一定入得返

樓主同你一樣case 可以問下我

樓豬retake啦
你都話你自己失手先得21
淨係take番幾科考咪得

樓主而家讀緊嘅科係B(Ed)soc sci科?

21分嘅話樓主等一年re jupas都得啦
中英文加埋8分一定入到lu ba/socsci
都幾大可能入到bu中國研究 socsci d科

下年千禧BB入U
又多返人爭 樓主睇路

叫你驗明正身呀屌你老母

唔關事 你睇番2012年到依家
Lu呢d科一向收分好穩定
中英加埋有8分 好大機會入到

係咪人哋叫你落references 你都叫人食屎呀柒頭

btw 24分 尖子

Quit u好大壓力 加油 諗清楚 衡量下自己能力
利申:過來人

不如諗下retake? 我果陣21分入bu 讀左3個月覺得果科唔岩自己 最後retake入左cu
其實retake無你想像中咁難pick up翻d野架 當然今年中文有範文另計

唔建議你retake。既然你係會走堂果種人，你一定頂唔到自律溫書溫足幾個月嘅生活。
以三大為目標係Asso溫書都辛苦，但果種氣氛同Dse retake唔同，因為你會有多d私人時間，唔需要過於嚴謹地自律都可以爆gpa。
其實你對教書冇興趣就真係盡早quit啦，讀一科自己冇熱情嘅科真係好痛苦。

其實asso 文科同soc sci 競爭好大
有fd 23分入黎讀 gpa都係得3.4
上返3大你起碼要3.7 （3.8都未必穩入 soc sci的話）
如果你可以retake 建議retake真係會比較好

Asso 又哂左時間喎

有無了解過你想讀既野同你想像中係咪一樣先？

想就真係去馬走後門喇
asso求其一個傻尻都有offer
識人本身3322都無 又無乜點讀都hku offer
識11個有10個asso都升翻u
啲人亂尻咁讀hkcc gpa3.2都聽過收到offer
hkcc仲要係4.5scale
計翻4.3scale等3多少少
留意翻係asso班人入面嘅過3喎
有幾難真係得啖笑

所以決心走後門 就付諸實施行
你教大入去已經完全可以屌虐班asso
而且如果唔鍾意間u就算比你first hon都無意思
不如走個輕鬆後門好過

嗱asso易唔易升係睇科
去nonjupas post 有啲科 ～3.5x 都未有offer 有啲 3.1x/3.0x都有

上面有巴打講咗邊啲競爭大

asso點都好過retake dse
入u機會大好多
不過如果你asso fail左就乜都無

你估asso易？入面個個都勢利到死 爭入大學 你搵唔到好既gpmate就係咁先 每一科都要做gp pj

入面咩人都有 以為自己好勁既名校仔又有 普通學校比人睇唔起既又有 好多小圈子 你唔識埋堆你就收皮 依家點都叫做讀緊間U呀 你見識過asso d人你就會後悔

唔好高估自己 你做既風險極大 有好多人入asso博到上UGC 但亦都有好多人博唔到 例如end up讀self fi 同top up 甚至係grad完就冇架啦

利申 asso過來人

你連asshole都讀唔掂
有無驗過智商

ching sick ball
根本智力正常就已經輕鬆喺asshole喥爆4
所以真係唔明嗰堆辣殺asshole仔平日叫乜春

基本上弱智都輕鬆走到後門

Go。要就快啦，遲d唔收

[member]

作為一個過來人，我都好想分享一下。

N年前AL個分岩岩好入到shitty engi ， 一係就冇大學讀，咁好正常就入左shitty engi。入到去開頭都對大學生活好有憧憬，點知讀讀下先知中伏。本身數底好差，但engi 就要你讀Programming , 數學等等。當時已經好努力去追（當正自己考AL咁），但最後sem A GPA 都係1.x。個時真係好唔開心，見到班有數底上來的撚樣唔讀書都拎A，自己就努力都收皮。

諗左大半年，到底走唔走好。因為以我的分數，我好明白再排jupas 都好難入到理想的科目，只能夠再入仆街engi。就係咁忐忑左好耐，一次摺拉果時撞到個中同，佢就話我個樣好冇精神。一言驚醒夢中人，我反思點解要搞到自己咁，結果就返去同屋企人講退學。（家人本來聽到我要退學都罵我，話咁辛苦等我入到大學，竟然要退學。好在最後佢地見到我咁有心無力，都開始明白我。）

退學後雖然感到輕鬆哂，大半年都未冇咁的快感，但又要處理一連串問題。首先，我有個幾月時間retake AL，最後當然收皮。之後我先認命去報ASSO，但當年又係ASSO最輝煌時代，學位十分搶手。開頭以為自己讀過大學一年，要入ASSO會好容易。然而，竟然有ASSO唔收我，當時真係灰到。好在最後都搵到ASSO收。

ASSO的兩年真係非人生活。晚晚溫到三點先訓；但加上ASSO的人事複雜，個個都係升學的對手，搵到摺拉都唔想比人知。我果時十分努力，因為我唔可以再比自己衰多次，一定要證明比自己同家人睇。果時搞到自己好自閉，完全唔想出街咁。

就係咁過左兩年，終於比我入到理想的科目。但始終比當時的同學仔大三四年，於大學的兩年都未能正式投入校園生活就草草畢業。

其實最初會好介意用多人兩年先grad，但出到來做野先發覺幾年的時間真係冇咩所謂，身邊大把人後生過你但早入行。因此，年齡唔係主要考慮，反而係你有冇把握入到理想的學科同過程之中的痛苦。

［/member]

屌，樓上段野加密唔到

仲要係智障嗰隻
dse 17分
我每科減一個grade都仲高佢兩分

DSE真係

唔鍾意就好走啦，俾你讀完咪又係憎成世。 最緊要有興趣同埋決心

你吠錯人啦柒頭

不過你又應該唔會吹水嘅，邊有人淨係吹自己得24分

btw 你邊撚個呀24分全港大撚吧啦當自己大明星預人識你
睇吓會員number啦新會然

24分四圍曬命

普遍連登仔7科5**
係得24分仲好威咁講出聲
知唔知醜架

利申：我係垃圾

asshole仔真係好on9
自己垃圾就格硬要拖最極端嘅例子嚟緩和自己嘅垃圾程度
仲有 鍵騎話自己24分係源於你條辣殺好pound of 自己17分
又唔係自發曬命

真係失手咪考過dse入番囉 讀乜撚asshole

呢個世界總有堆無本事但又想不勞而獲嘅垃圾嘅
係啊 擺明就講緊你班asshole仔啊

點先可以 講到咁易

讀asso 入唔到U就真係得不償失

明明係條on9仔話人地讀恆管 鍵騎先反駁話自己讀ust 24分
咁都可以俾班Asshole仔屈話係晒命
不過人地得24分都屌打你班asso仔啦
17分
仲有連鍵騎都唔識真係好打極有限

樓主dse 21分都吊打哂其他asso仔，如果有讀書。今年asso升ugc 率已經係30%,根本19-21分已經係asso入面最top幾%.

dse分高都唔係保證高gpa

大學嚟講就係
但asshole嚟講 dse廿分=高gpa
因為asshole仔9成9都弱智
dse有廿分已經代表樓豬智力正常
足以橫行asshole界

見過人dse高分過鍵騎讀asso日讀夜讀仲低分過dse 18-21個堆
利申後門狗

又係嗰啲on9都市傳聞
如果齋炒中/英 咁就會揀retake啦
又點會咁kai 讀asshole

我夠見過好多個智力得70幾嘅弱智仔讀asshole 日日走堂都輕鬆爆4添啦

炒英文玩雙修最後雙收 再專心考公開試嘅人就見唔少
你班asshole仔十成十係將雙修失敗者嘅例子改做專心asshole再炒 嚟比你班辣殺打飛機

咁有時20分都睇況，有d英文lv1-2,去到asso自己好大機會仆哂街。同埋睇下人地有冇心讀，冇心讀又係死。

根本智力80以上已經可以牙梳輕鬆爆四
睇到咩競爭大好chur真心笑左

ASshole仔接受唔到現實 唯有創造啲廢過佢地既角色 沉醉喺自己既精液入面

智障asso仔
依家笠埋水添

事在人為
asso仔都可以入到MIT做research架

我過來人。而家ha fuck u grad.
想知多d, tg

asshole仔去mit比人研究

其實你係唔係做Assohole仔果陣俾人撚得多，搞到心理唔平衡
睇下醫生好

diu 你打漏左個r 呀

你係rmit 同mit 兩間野黎

sor 智力唔夠低 所以唔駛咁折墮去讀asshole

睇你夠唔夠毅力

有degree就算啦

咁會唔會睇埋中學操行？
真心一問

你份cv會寫埋中學操行?
但asshole學歷無得唔寫

咪係 你唔寫 人地都會問到會查到啦 有冇巴打解答到

一味嘴炮有鬼用咩 出到黎d 邊個人工高d 就最實際

升返教大就奶西

不過有得揀科上唔到咪topup 好過垃圾科or讀完唔做返行

啱阿，如果ssci不如讀好啲拎hon/master博下好過